★有冇人已經放棄抆屎，痾完就算？

冇廁紙

乜唔係不嬲屙完就算？🤔

冇便便

用銀紙

咁廁紙有乜功能？

你唔係食返?

都缺

洗屎眼馬桶幫到你

靚仔係唔洗痾屎

我不嬲唔抆

叫啲囡毒龍鑽

不嬲留返沖涼前先痾痾完用水清仲乾淨

開花撒用最大水壓嘅水流坐系馬桶沖屎眼

屙完抆唔抆都好，都要沖廁架

好在未有人搶尿片
尋日買左十箱頂住先

打飛機

need

成人尿片 告急

咁多人唔抆屎，咁d人買咁多廁紙做乜？

炒？

廢老都打

水洗冇難度

屋企得返一百蚊美金可以用

手指撩完屎眼再去洗手囉

日式馬桶

快啲傳俾啲藍絲睇啦

give one to you?

用毛巾，之後洗返再用得唔得？

咁你冇廁所，點打飛機？

用開手抆

用完啲口罩留返黎抆屎

請左專人幫我抺

我用手指聽講上面會控水 好怕冇得洗手

學馬拉人用手

用開口罩抹
痾一次用一盒口罩

正常都唔洗
你幾時見過其他生物會抆屎？

食緊野入來呢個Post
D畫面出曬來
我返出去先

淘寶有舊類似小型雨刮嘅嘢可以用黎抆屎
抆完洗乾淨就可唔可以下手用

建議食多啲熱氣野，令自己便秘，咁咪用少啲紙

我依家一格紙一分為二咁抆
睇黎要一分為四了

用口罩炆

用開屎抆廁紙

Be a man

執左新鮮樹葉

隻手指塞入去洗唔洗轉幾個圈先？

砂紙無比人搶，用砂紙吖嘛
粗砂幼砂任君選擇

幾百萬當係碎銀

有女奴, 不嬲唔用紙巾抆

連M巾都俾人搶撚埋

留返沖涼之前痾 痾完打埋飛機順便沖涼
利申 廁紙淨係要嚟呻鼻涕 鼻敏感自細好撚嚴重
抹嘴都係用脷lam 或者食完飯趁手仲乾淨用手抹

學印度傳統囉
左手抆屎

想要2格thx

點放棄呀屌你
笑左

記得當年中學有人作文，話冇廁紙抆屎，得沙紙同一百蚊紙，最後用咗張
佢嘅結論係：我真係視錢財如糞土呀

真心問印度真係唔用？

根本要用水沖屁股先乾淨
你睇下日本的馬桶
只係香港太落後先用廁紙，一d都唔文明

用花灑沖下囉，順便沖涼

U唔係日日拎免費文匯大公報咩？揸巢佢咪抆，唔好掉落屎坑，會塞

武次子 敏史

用過嘅口罩抆

學古代人用竹片解決

係呀講到我最架世，就係便便，係呀係呀便便

用沙紙

btw尋晚光明頂話可以攞本基本法嚟解決

用開花灑

我打完飛機都放棄左用廁紙

蒸蒸 再重用

抹得太乾淨好gay 好似隨時ready比人屌咁

冇水 痾唔岀屎

用水沖

去沙灘執貝殼抆屎

咪會糞口傳染囉

開APP約人奶屎眼

居然唔係放棄痾屎

搵條女lai乾淨係咪會糞口傳染

一早放棄左屙屎

識痾邊洗抆

用件衫抆完，拎件衫去洗

你依家好執定樹葉啦
如果唔係...

沖涼前開大
用花灑沖
一卷廁紙可以用一個月

食埋篤屎 咁就唔洗比個閪人屌先有飯食
記住食自己個篤好啦 食錯人地個篤會糞口傳播

咁樣頂住檔先

抆咗你唔知啫
有啲動物會係沙地到捽
貓會奶乾淨
都係抆屎嘅一種

冇廁紙要用口罩抆

喺屋企咪洗屎忽囉

用貝殼，古人都係咁，再唔係用卵石

靚女唔屙屎

印度人
用手

樓主RIP

屙靚屎識得壓水花根本唔洗用

蠟筆小新走得太前

依家用緊匙羹挖D屎出黎

lm

腦魔出番嚟鳩up, 係咪意味場運動已經玩完

無抆屎好耐
次次都係屙完用水沖

搵花灑射兩射算

放棄左柯屎

忍住三日先去一次

減少all屎次數

once per week

用一蚊銀，刮完洗返乾淨

拉

開始見人係公園執樹葉

由細到大喺屋企都係用水沖唔用廁紙
其實咁乾淨好多

我已經放棄痾屎
身體自己吸收返

唔食野咪得囉 屌

用花灑咪得

其實呢, 加條廁所水槍咪得囉, 仲乾淨過廁紙啦

睇到都覺得痕

去沖個身咪得

彈到周圍係

學意大利人, 洗屎眼

出街就話啫，邊有人開完大喺屋企唔沖涼架

我

等乾咪得囉

用手抆完fing幾下就ok
水都唔洗